有冇人屋企係有用夾萬？

自用定全屋用？
裝咗啲咩

擺左連登poster

放咗飛機杯

問完又要比膠人

裝左本簿
入面寫晒所以ac資料

Sor 但係有poster嘅咩

我就係想睇呢個答案

呢個真係幾重要 放手機電腦一爛就冇
都係原始方法 寫低最實際

你見識少唔代表冇！自家制唔得嘅!

發現你成日追擊我

你食左巨乳，唔追擊你等幾時?！

幫邊面好

擺咗隻假腳喺入面

咩意思

fake leg in the safe 鬼佬諺語